公司有條友以為有BNO 好撚威

周圍問d女同事, 可以跟佢去英國
以為我冇, 話幫我做擔保人
之後回佢一句 : 你點知我無
都on撚鳩

跟住呢 ?

好想返公司睇下有冇人會討論BNO 不過我估靜雞雞搞移民多

原來樓豬有 想幫樓豬含

So?

阿姨

係威 咁點？

呢期係鬥買左幾多股gme

連登有條友以為有BNO 好撚威

周圍問d絲打, 可以跟佢去英國
以為我冇, 話幫我做擔保人
之後回佢一句 : 你點知我無
都on撚鳩

咁又點啊

有啦 32857

BC 都未撚出聲

樓豬可以改名日日食炸魚

邊撚度威？
有錢威定有bno威？

咁撚勁佢移左啦
仲係香港做咩

我公司都有，條友姓李